cctai完美演繹咩叫精神勝利法

下麻，笑得開心啲

黃絲又贏

多謝

又有彈藥對抗中共

是

贏登仔
入集中營果陣會大叫又加速

國際戰線再着火

又送子彈 連登仔又贏

DQ當子彈真心屈
天琦 梁游 小麗老師嗰陣DQ又唔見你地話議會制度已死?

Cc台 = 樂觀師

笑撚死 念力抗爭師